林柏特盛讚三大對手：謝拉特是英超最強！

不久前，前車路士中場林柏特於訪問中，盛讚前國家隊隊友「神奇隊長」謝拉特。他認為，該名現職利物浦青訓教練的英格蘭傳奇中場，是自己於英超遇過最難應付的對手。

林柏特說：「謝拉特於國內的聯賽幾乎是無所不能，他能夠為你帶來難以應付的防守，亦可以帶領球隊全力進攻，全能性極強。」

他能夠為你帶來難以應付的防守

同意

同意

他能夠為隊友帶來難以應付的防守

屌你老母

樓主好波

飲油拉

Mbe謝拉特好波

除了英超冠軍以外，謝拉特於國內的聯賽幾乎是無所不能

等睇gif

連隊友都估唔到佢下一步會做出咩舉動